<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">குரல் அறிவிப்பு</string>
    <string name="permission_rationale_post_notifications">சோதனை அறிவிப்பை இடுகையிட குரல் அறிவிப்புக்கு இடுகை அறிவிப்புகள் இசைவு தேவை.</string>
    <string name="autostart_message">இந்த சாதனத்தில் நம்பகத்தன்மையுடன் செயல்பட குரல் அறிவிக்க, அதை ஆட்டோச்டார்ட் செய்ய அல்லது பின்னணியில் இயக்க அனுமதிக்க வேண்டும்.</string>
    <string name="audio_focus_summary">பேசும்போது மற்ற ஊடகங்களை இடைநிறுத்த/மங்கலாக்குமாறு கோருங்கள்</string>
    <string name="shake_to_silence">குலுக்கல்</string>
    <string name="shake_to_silence_summary">சேக்-டு-சைலென்சின் உணர்திறன் வாசலை சரிசெய்யவும்</string>
    <string name="require_strings">உரை தேவை</string>
    <string name="require_strings_summary">செய்தியில் சில உரைகளைக் கொண்ட அறிவிப்புகளை மட்டும் பேசுங்கள்</string>
    <string name="ignore_repeat_summary">ஒரு குறிப்பிட்ட நேரத்திற்குள் அடுத்தடுத்த ஒத்த அறிவிப்புகளை புறக்கணிக்கவும்</string>
    <string name="device_state">சாதனம் நிலைகள்</string>
    <string name="device_state_dialog_title">இந்த சாதன நிலைகளின் போது பேசுங்கள்</string>
    <string name="test_ticker">இது டிக்கர் செய்தி</string>
    <string name="test_subtext">துணை உரை</string>
    <string name="test_content_title">உள்ளடக்க தலைப்பு</string>
    <string name="test_content_text">இது உள்ளடக்க செய்தி. .</string>
    <string name="test_content_info">உள்ளடக்க செய்தி</string>
    <string name="test_big_content_title">பெரிய உள்ளடக்க தலைப்பு</string>
    <string name="test_big_content_summary">இது பெரிய உள்ளடக்க சுருக்கம்</string>
    <string name="test_big_content_text">இது பெரிய உள்ளடக்க உரை.</string>
    <string name="test_text_lines">இது உரையின் வரி.\n இது உரையின் மற்றொரு வரி.</string>
    <string name="notify_log">அறிவிப்பு பதிவு</string>
    <string name="notify_log_summary">கடைசி %d அறிவிப்பை பட்டியலிடுங்கள்.\n நேரம், பயன்பாட்டு பெயர், செய்தி மற்றும் காரணங்களை புறக்கணிக்கவும்.</string>
    <string name="big_content_text">பெரிய உள்ளடக்க உரை</string>
    <string name="text_lines">உரை கோடுகள்</string>
    <string name="flags">கொடிகள்</string>
    <string name="ignored_reasons">புறக்கணிக்கப்பட்ட காரணங்கள்</string>
    <string name="interrupted_reason">குறுக்கிடப்பட்ட காரணம்</string>
    <string name="metadata">மேனிலை தரவு</string>
    <string name="metadata_id">ஐடி: %d</string>
    <string name="metadata_category">வகை: %s</string>
    <string name="metadata_progress">முன்னேற்றம்: %1$d / %2$d</string>
    <string name="support_email_dialog_title">இணைப்புகளைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="support_privacy">தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="support_privacy_message">குரல் அறிவிப்பு சாதனத்தின் தரவை சேகரிக்கவோ அல்லது அனுப்பவோ இல்லை. இருப்பினும், \"மூன்றாம் தரப்பு பயன்பாடுகள் மற்றும் சேவைகள்\" கீழ் கீழே கோடிட்டுக் காட்டப்பட்டுள்ளபடி, தரவை அனுப்பக்கூடிய மூன்றாம் தரப்பு பயன்பாடுகள் அல்லது சேவைகளைப் பயன்படுத்துகிறது.\n\n குரல் அறிவிப்பின் நோக்கம் அறிவிப்புகளைப் பேசுவதாகும், மேலும் பேசும் அறிவிப்புகள் அருகிலுள்ள நபர்கள் அல்லது மைக்ரோஃபோன்களால் கேட்கப்படலாம். விரும்பத்தகாத பேசும் அறிவிப்புகளைத் தடுக்க குரல் அறிவிப்பு மற்றும் சாதனத்தை உள்ளமைக்க பரிந்துரைக்கப்படுகிறது. உங்கள் சொந்த ஆபத்தில் பயன்படுத்தவும்.\n\n டெவலப்பரால் முக்கியமான தகவல்கள் பெறப்படும் சாத்தியமில்லாத நிகழ்வில், தகவல்களின் சரியான உரிமையாளரின் வெளிப்படையான ஒப்புதல் இல்லாமல் அது விற்கப்படவோ, பகிரவோ அல்லது பயன்படுத்தப்படவோாது. தெரிந்தே பெறப்பட்ட எந்தவொரு முக்கியமான தகவலும் அறிக்கையிடப்பட்ட சிக்கலுடன் தொடர்பில்லாததாக இருந்தால் அல்லது சிக்கல் தீர்க்கப்பட்டவுடன் நீக்கப்படும்.\n\n குரல் அறிவிப்பால் பெறப்பட்ட அறிவிப்புகள் அறிவிப்பு பதிவில் (மிக அண்மைக் கால %1$d வரை) காண்பிக்கப்பட வேண்டிய நினைவகத்தில் மட்டுமே வைக்கப்படுகின்றன, மேலும் அவை சேமிப்பகத்திற்கு எழுதப்படவில்லை. சாதனம் வேரூன்ற இருந்தாலும் மற்ற பயன்பாடுகளை தரவை அணுகுவதைத் தடுக்கிறது. இதன் விளைவாக, குரல் அறிவிப்பு செயல்முறை நிறுத்தப்பட்டால், அறிவிப்பு பதிவு அழிக்கப்படும்.\n\n நிறுவப்பட்ட பயன்பாடுகள் படிக்கப்பட்டு பட்டியலிடப்படுகின்றன, பயனர்கள் எந்த பயன்பாடுகளில் தங்கள் அறிவிப்புகளைக் கொண்டுள்ளனர் என்பதைத் தேர்வுசெய்யவும், பயன்பாட்டிற்கு ஒரு அமைப்புகளை உள்ளமைக்கவும் அனுமதிக்கின்றனர். பயன்பாட்டு தலைப்புகள் மற்றும் தொகுப்பு பெயர்கள் ஒரு தரவுத்தளத்தில் குரல் அறிவிப்பின் உள் தனியார் தரவு சேமிப்பகத்தில் சாதனத்தில் தேர்வுகளைச் சேமிக்கவும், பயன்பாட்டு பட்டியலை ஏற்றுவதற்கான செயல்திறனை மேம்படுத்தவும் ஒரு தற்காலிக சேமிப்பாக செயல்படுகின்றன.\n\n பிழைத்திருத்த பதிவு %2$s இல் வெளிப்புற சேமிப்பகத்தில் சேமிக்கப்படுகிறது, இது ஒரு கணினியிலிருந்து யூ.எச்.பி வழியாக அணுகக்கூடியது மற்றும் மின்னஞ்சல் உருவாக்குபவர் அம்சத்தைப் பயன்படுத்தும் போது விருப்பமாக அனுப்பப்படுகிறது.\n பிழை இருந்தால் அறிவிப்பிலிருந்து முக்கியமான தகவல்களைக் கொண்டிருக்கக்கூடும். மின்னஞ்சல் உருவாக்குபவர் உரையாடல் ஒரு அடிப்படை பதிவு பார்வையாளரை வழங்குகிறது.\n\n காப்புப்பிரதி நற்பொருத்தம் பயனரின் விருப்பத்தின் இருப்பிடத்திற்கு நிறுவப்பட்ட பயன்பாடுகள் உட்பட அனைத்து அமைப்புகளையும் கொண்ட சிப் கோப்பை சேமிக்கிறது.\n\n மூன்றாம் தரப்பு பயன்பாடுகள் மற்றும் சேவைகள்:\n • உரை-க்கு-பேச்சு இயந்திரம்-குரல் அறிவிப்பு அறிவிப்பு உரையை இயல்புநிலை உரை-க்கு-பேச்சு இயந்திரத்துடன் பேச வேண்டும், இது குரல் அறிவிப்பின் நேரடி கட்டுப்பாட்டுக்கு வெளியே உள்ளது. தரவை எவ்வாறு பயன்படுத்துகிறது என்பதற்கான TTS இயந்திரத்தின் தனியுரிமைக் கொள்கையைப் படியுங்கள்.\n இடு கூகிள் பிளே சேவைகள் பயன்பாட்டை மேம்படுத்த உதவுவதற்காக பகுப்பாய்வு, செயலிழப்புகள் மற்றும் டெவலப்பருக்கு உறைபனி ஆகியவற்றிற்கான அநாமதேய தரவை அனுப்பலாம். பிளே கடை மூலம் விநியோகிக்கப்படும் அனைத்து பயன்பாடுகளுக்கும் இது ஒன்றே.\n பயன்பாடு செய்தி பயன்பாடு - \"தொடர்பு உருவாக்குபவர்\" விருப்பம் பயனரின் தேர்ந்தெடுக்கப்பட்ட அல்லது இயல்புநிலை செய்தியிடல் பயன்பாட்டை மின்னஞ்சல் பயன்பாடு போன்றவற்றைத் திறந்து, குரல் அறிவிப்பு பதிப்பு, ஆண்ட்ராய்டு பதிப்பு, ஆண்ட்ராய்டு உருவாக்க எண் மற்றும் சாதனப் பெயருடன் செய்தியை முன்கூட்டியே மக்கள்தொகை செய்கிறது. பிழைத்திருத்த பதிவு மற்றும் அமைப்புகள் கோப்புகளை இணைக்க பயனர் தேர்வு செய்யலாம். ஒரு மின்னஞ்சல் பயன்பாட்டிற்கு அனுப்பும்போது, \"TO\" புலம் டெவலப்பரின் முகவரிக்கு (%3$s) அமைக்கப்படுகிறது. செய்தியை அனுப்புவதன் மூலம், பயனர் செய்தியிடல் பயன்பாட்டால் தீர்மானிக்கப்பட்டபடி பெறுநருடன் (கள்) பகிரப்படும் அவர்களின் பெயர் மற்றும் தொடர்புத் தகவல்களை புரிந்துகொண்டு ஒப்புக்கொள்கிறார்.\n \"உதவி மற்றும் உதவி\" கீழ் உள்ள பிற விருப்பங்கள் தொடர்புடைய வெளிப்புற பயன்பாடுகள் அல்லது வலைத்தளங்களைத் திறக்கவும் (பிளே கடை, டிச்கார்ட், மேட்ரிக்ச், வெப்லேட்.ஆர்ச், கிதுப்.காம்) குரல் அறிவிப்பு பக்கம் அல்லது அரட்டை அறைக்கு.\n\n குரல் அறிவிப்பால் பயன்படுத்தப்படும் அனுமதிகள் மற்றும் அவை ஏன் தேவை என்பதை கீழே:\n • இடுகை அறிவிப்புகள் - சோதனை அறிவிப்பை இடுகையிட தேவை. அண்ட்ராய்டு பயனருக்கு காண்பிக்கும் ஒரே இசைவு இதுதான்.\n Packet அனைத்து தொகுப்புகளையும் வினவவும் - பயன்பாட்டு பட்டியலுக்கான அனைத்து நிறுவப்பட்ட பயன்பாடுகளின் பட்டியலையும் பெறவும், பயன்பாட்டிற்கு பயன்பாடு அமைப்புகளை அனுமதிக்கவும் தேவை.\n • ஊடலை - ஊடலை எட்செட் இணைக்கப்பட்டுள்ளதா என்பதைக் கண்டறிய வேண்டும்.\n Audion ஆடியோ அமைப்புகளை மாற்றவும் - மேம்பட்ட கம்பி எட்செட் கண்டறிதலுக்கு தேவை.\n • அதிர்வு - சாதனம் அதிர்வு பயன்முறையில் இருக்கும்போது சோதனை அம்சத்திற்கு தேவை.\n Phone தொலைபேசி நிலையைப் படியுங்கள் - தொலைபேசி அழைப்பு செயலில் இருந்தால் TTS ஐ குறுக்கிட ஆண்ட்ராய்டு 11 மற்றும் அதற்குக் கீழே தேவைப்படுகிறது.</string>
    <string name="error_market">பிழை: கூகிள் பிளே கடை நிறுவப்பட்டதைக் கண்டுபிடிக்க முடியவில்லை.</string>
    <string name="remove_override_confirm">%2$s க்கு %1$s மேலெழுதலை அகற்றவா?</string>
    <string name="invalid_regex">தவறான ரீசெக்ச்</string>
    <string name="close">மூடு</string>
    <string name="filter">வடிப்பி</string>
    <string name="remove_app_overrides">அனைத்து பயன்பாட்டு மேலெழுதல்களையும் அகற்று</string>
    <string name="remove_app_overrides_confirm">%s க்கு அனைத்து மேலெழுதல்களையும் அகற்றவா?</string>
    <string name="tts_settings">TTS அமைப்புகள்</string>
    <string name="tts_settings_summary">ஆண்ட்ராய்டு உரை-க்கு-பேச்சு அமைப்புகளைத் திறக்கவும்</string>
    <string name="tts_speak_emojis">ஈமோசிகள் பேசுங்கள்</string>
    <string name="back">பின்</string>
    <string name="app_overrides">%s மேலெழுதும்</string>
    <string name="service_running">குரல் அறிவிப்பு பணி இயங்குகிறது</string>
    <string name="autostart_message_direct">\n\nதொடர்புடைய அமைப்புகள் திரைக்குச் செல்ல %s ஐ அழுத்தவும், அது ஏற்கனவே இல்லையென்றால் குரல் அறிவிப்பை இயக்கவும்.</string>
    <string name="service_suspended">குரல் அறிவிப்பு பணி இடைநிறுத்தப்பட்டுள்ளது</string>
    <string name="permission_rationale_read_phone_state">அழைப்பின் போது குரல் அறிவிப்பு பேசுவதைத் தடுக்க தொலைபேசி அழைப்புகள் இசைவு தேவை.</string>
    <string name="autostart_message_direct_failed">தொடர்புடைய அமைப்புகள் திரையைத் திறக்கத் தவறிவிட்டது</string>
    <string name="autostart_message_manual">\n\n\'ஆட்டோச்டார்ட்\', \'ஆட்டோ-வெளியீட்டு\', \'ச்டார்ட்அப்\', \'பின்னணி\' அல்லது \'ஒருபோதும் தூங்க வேண்டாம்\' என்பதற்கு ஆண்ட்ராய்டு அமைப்புகளில் தேடுங்கள், அது ஏற்கனவே இல்லையென்றால் குரல் அறிவிப்பை இயக்கவும்.\n\n இந்த அமைப்பில் OS ஐப் பொறுத்து வெவ்வேறு பெயர்கள் உள்ளன. நீங்கள் அதைக் கண்டுபிடிக்க முடியாவிட்டால், தயவுசெய்து டெவலப்பரைத் தொடர்பு கொள்ளுங்கள்.\n\n ஆண்ட்ராய்டு அமைப்புகளைத் திறக்க %s ஐ அழுத்தவும்.</string>
    <string name="dont_show_again">மீண்டும் காட்ட வேண்டாம்</string>
    <string name="service_disabled">குரல் அறிவிப்பு பணி முடக்கப்பட்டுள்ளது</string>
    <string name="status_summary_notification_access_enabled">குரல் அறிவிப்பை இடைநிறுத்த தட்டவும்.\n சேவையை முடக்க ஆண்ட்ராய்டு அறிவிப்பு அணுகல் அமைப்புகளைத் திறக்க நீண்ட அழுத்தவும்.</string>
    <string name="status_summary_notification_access_disabled">சேவையை இயக்க ஆண்ட்ராய்டு அறிவிப்பு அணுகல் அமைப்புகளைத் திறக்க தட்டவும்.</string>
    <string name="status_summary_suspended">குரல் அறிவிப்பை செயல்படுத்த தட்டவும்.\n சேவையை முடக்க ஆண்ட்ராய்டு அறிவிப்பு அணுகல் அமைப்புகளைத் திறக்க நீண்ட அழுத்தவும்.</string>
    <string name="app_list">பயன்பாட்டு பட்டியல்</string>
    <string name="app_list_summary">ஒரு பயன்பாட்டிற்கு அமைப்புகளை இயக்கவும் மேலெழுதவும் பயன்பாடுகளைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="tts">உரை-க்கு-பேச்சு</string>
    <string name="tts_summary">உரை-க்கு-பேச்சு நடத்தை உள்ளமைக்கவும்</string>
    <string name="audio_focus">இடைநிறுத்தம்/மங்கலான மீடியா</string>
    <string name="shake_to_silence_dialog_msg">குறைந்த மதிப்புகள் அதிக உணர்திறன் கொண்டவை.\n\n இயல்புநிலை: %1$d\n வெற்று அல்லது முடக்க 0.\n\n நிகழ்நேர குலுக்கல் மதிப்பு: %2$d\n உச்ச (5 விநாடிகள்): %3$d</string>
    <string name="ignore_strings">உரையை புறக்கணிக்கவும்</string>
    <string name="ignore_strings_summary">செய்தியில் சில உரையைக் கொண்டிருக்கும் அறிவிப்புகளை புறக்கணிக்கவும்</string>
    <string name="require_ignore_strings_dialog_msg">TTS க்கு அனுப்பப்பட்ட செய்திக்கு இது பொருந்துகிறது, TTS செய்தி வடிவமைப்பு மற்றும் உரை மாற்றத்திற்குப் பிறகு, நிறுத்தற்குறி உட்பட.\n\n தனிப்பட்ட உள்ளீடுகளை புதிய வரியுடன் பிரிக்கவும்.\n செய்தியில் எந்தவொரு நுழைவும் இருக்க வேண்டும், அனைத்துமே அல்ல, ஒரு பொருத்தமாக இருக்க வேண்டும்.\n வழக்கு உணர்வற்றது.</string>
    <string name="ignore_empty">காலியாக புறக்கணிக்கவும்</string>
    <string name="ignore_empty_summary_off">செய்தி இல்லாமல் அறிவிப்புகள் \"[பயன்பாட்டு பெயரிலிருந்து] அறிவிப்பு\" என்று பேசப்படும்.</string>
    <string name="ignore_groups">குழு செய்திகளை புறக்கணிக்கவும்</string>
    <string name="ignore_groups_summary_on">பல செய்திகளைக் கொண்ட அறிவிப்புகள் பேசப்படாது</string>
    <string name="ignore_empty_summary_on">செய்தி இல்லாமல் அறிவிப்புகள் பேசப்படாது</string>
    <string name="ignore_groups_summary_off">பல செய்திகளைக் கொண்ட அறிவிப்புகள் பேசப்படும்</string>
    <string name="ignore_repeat">மறுபடியும் புறக்கணிக்கவும்</string>
    <string name="ignore_repeat_dialog_msg">மீண்டும் மீண்டும் அறிவிப்பு பேச வேண்டிய வினாடிகளின் எண்ணிக்கையை அமைக்கவும்.\n புறக்கணிக்கப்பட்ட மறுபடியும் எண்ணிக்கையை மீட்டமைக்கவும்.\n\n மீண்டும் கண்டறிதல் அறிவிப்பு பதிவின் நினைவகத்திற்கு மட்டுப்படுத்தப்பட்டுள்ளது (%d அறிவிப்புகள்).\n\n 0 = முடக்கு\n வெற்று = எல்லையற்றது</string>
    <string name="device_state_summary">சில சாதன நிலைகளின் போது பேசலாமா என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="quiet_start">அமைதியான நேரம் தொடக்க</string>
    <string name="quiet_start_summary">இந்த நேரத்திற்குப் பிறகு பேச வேண்டாம்.\n முடக்க முடிவுக்கு விடுங்கள்.</string>
    <string name="quiet_end">அமைதியான நேர முடிவு</string>
    <string name="quiet_end_summary">இந்த நேரத்திற்கு முன் பேச வேண்டாம்.\n முடக்கத் தொடங்குவதைப் போலவே விடவும்.</string>
    <string name="test">தேர்வு</string>
    <string name="test_ignored">பயன்பாட்டு பட்டியலில் குரல் அறிவிப்பு புறக்கணிக்கப்படுகிறது.\n சோதனை இயங்கும், ஆனால் அறிவிப்பு பேசப்படாது.</string>
    <string name="notification_channel_desc">சோதனை அறிவிப்புக்கு பயன்படுத்தப்படுகிறது</string>
    <string name="notify_log_settings">அறிவிப்பு பதிவு அமைப்புகள்</string>
    <string name="test_summary">தற்போதைய அமைப்புகளை சோதிக்க அறிவிப்பை (5 வினாடிகள் தாமதமாக) இடுங்கள்</string>
    <string name="show_ignored">புறக்கணிக்கப்பட்ட %s</string>
    <string name="hide_ignored">புறக்கணிக்கப்பட்ட %s ஐ மறைக்கவும்</string>
    <string name="log_ignored_desc">&lt;! [Cdata [&lt;b&gt; மறை &lt;/b&gt; &amp; ndash; அறிவிப்புகள் பதிவில் மறைக்கப்பட்டுள்ளன, பின்னர் அவை காட்டப்படலாம், ஆனால் பதிவு வரம்பை எதிர்த்து எண்ணலாம். &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;b&gt; உள்நுழைய வேண்டாம் &lt;/b&gt; &amp; ndash; அறிவிப்புகள் உள்நுழைந்திருக்கவில்லை மற்றும் பதிவு வரம்புக்கு எதிராக கணக்கிடாது, ஆனால் பின்னர் காட்ட முடியாது. இதை அமைப்பதற்கு முன் உள்நுழைந்த அறிவிப்புகள் மறைக்கப்பட்டுள்ளன.]]</string>
    <string name="do_not_log_ignored">பதிவு செய்ய வேண்டாம் %s</string>
    <string name="notifications">அறிவிப்புகள்</string>
    <string name="apps">பயன்பாடுகள்</string>
    <string name="notification_details">அறிவிப்பு விவரங்கள்</string>
    <string name="enable">இயக்கு</string>
    <string name="ticker">டிக்கர்</string>
    <string name="subtext">துணை உரை</string>
    <string name="title">தலைப்பு</string>
    <string name="content_text">உள்ளடக்க உரை</string>
    <string name="content_info_text">உள்ளடக்க செய்தி உரை</string>
    <string name="big_content_summary">பெரிய உள்ளடக்க சுருக்கம்</string>
    <string name="big_content_title">பெரிய உள்ளடக்க தலைப்பு</string>
    <string name="metadata_progress_indeterminate">முன்னேற்றம்: உறுதியற்றது</string>
    <string name="ignore_app">%s ஐ புறக்கணிக்கிறீர்களா?</string>
    <string name="unignore_app">%s ஐ இயக்கவா?</string>
    <string name="yes">ஆம்</string>
    <string name="backup_restore">காப்புப்பிரதி / மீட்டமை</string>
    <string name="backup_restore_summary">அனைத்து குரல் அறிவிக்கும் அமைப்புகளை காப்புப் பிரதி அல்லது மீட்டமை</string>
    <string name="backup_restore_message">அனைத்து அமைப்புகளையும் கொண்ட சிப் கோப்பை காப்புப்பிரதி அல்லது மீட்டமை.\n\n காப்புப்பிரதிகள் ஒரே பதிப்போடு அல்லது பின்னர் குரல் அறிவிப்புடன் இணக்கமாக இருக்கும் என்று பொறுப்பு அளிக்கப்படுகிறது.\n பீட்டா அல்லது வெளியீடு அல்லாத கட்டமைப்பிலிருந்து காப்புப்பிரதிகளுக்கு எந்த உத்தரவாதமும் இல்லை.</string>
    <string name="backup_settings">காப்பு அமைப்புகள்</string>
    <string name="restore_settings">அமைப்புகளை மீட்டெடுங்கள்</string>
    <string name="support">உதவி &amp; உதவி</string>
    <string name="support_rate">விகிதம் மற்றும் மதிப்பாய்வு</string>
    <string name="support_rate_subtext">பிளே ச்டோரில் பயன்பாட்டைக் காண்க</string>
    <string name="support_email">மின்னஞ்சல் உருவாக்குபவர்</string>
    <string name="support_summary">வீதம் மற்றும் மதிப்பாய்வு, உருவாக்குபவர், சமூக அரட்டை, மொழிபெயர்ப்புகள், மூலக் குறியீடு, வெளியீடு டிராக்கர், தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="support_email_subtext">பொதுவான கருத்து அல்லது பிழைத்திருத்த கோப்புகளை அனுப்பவும்</string>
    <string name="support_email_dialog_message">பிழைகள் மற்றும் செயலிழப்புகளைப் புகாரளிக்கும்போது மட்டுமே இவை பரிந்துரைக்கப்படுகின்றன.</string>
    <string name="support_email_dialog_message_log">சாத்தியமான உணர்திறன் தகவல்கள் வேண்டுமென்றே சேர்க்கப்படவில்லை என்றாலும், பதிவில் நிறுவப்பட்ட பயன்பாடுகளின் பெயர்கள் இருக்கலாம் மற்றும் சில பிழைகள் தொடர்புடைய அறிவிப்பு உள்ளடக்கம் அல்லது உரை அடிப்படையிலான அமைப்புகளைக் கொண்டிருக்கலாம். இது 1MB க்கு மட்டுப்படுத்தப்பட்டுள்ளது, இது நாட்கள் பரவக்கூடும். இதை ஒரு கணினியிலிருந்து யூ.எச்.பி மூலம் %s இல் அணுகலாம்</string>
    <string name="debug_log">பிழைத்திருத்த பதிவு</string>
    <string name="view">பார்வை</string>
    <string name="view_debug_log_failed">பிழைத்திருத்த பதிவைப் படிக்க முடியவில்லை</string>
    <string name="support_email_dialog_message_settings">கோப்பு தரவுத்தள கோப்பு: நிறுவப்பட்ட அனைத்து பயன்பாடுகளின் பட்டியலையும், பயன்பாட்டிற்கு மேலெழுதல்களிலும் கிடைக்கும் அனைத்து அமைப்புகளும் உள்ளன.\n • விருப்பத்தேர்வுகள் கோப்பு: பயன்பாட்டிற்கு கிடைக்காத அமைப்புகளைக் கொண்டுள்ளது.</string>
    <string name="settings">அமைப்புகள்</string>
    <string name="support_discord">முரண்பாடு</string>
    <string name="support_matrix">அணி</string>
    <string name="support_chat_subtext">சமூக அரட்டை, வேகமான உருவாக்குபவர் பதில்</string>
    <string name="support_translations">மொழிபெயர்ப்புகள்</string>
    <string name="support_translations_subtext">Weblate.org இல் கூட்டத்தை வளர்க்கும் மொழிபெயர்ப்புகள்</string>
    <string name="support_github">கிரப்</string>
    <string name="support_github_subtext">பிழை அறிக்கைகள், அம்ச கோரிக்கைகள், வெளியீட்டுக் குறிப்புகள், பீட்டா வெளியீடுகள், மூலக் குறியீடு</string>
    <string name="remove_override">மேலெழுதலை அகற்று</string>
    <string name="error_email">பிழை: நிறுவப்பட்ட மின்னஞ்சல் பயன்பாட்டைக் கண்டுபிடிக்க முடியவில்லை.</string>
    <string name="error_browser">பிழை: நிறுவப்பட்ட உலாவி பயன்பாட்டைக் கண்டுபிடிக்க முடியவில்லை.</string>
    <string name="regex_message">\n\nரீசெக்சைப் பயன்படுத்த, உரையை \"$ ரீசெக்ச்:\" உடன் முன்னொட்டு. ரீசெக்ச் இயல்புநிலையாக உணர்திறன் கொண்டது.\n எடுத்துக்காட்டாக, ஒரு முகவரி உடன் பொருந்த (வழக்கை புறக்கணித்தல்):\n $ வழக்கவெளி :(? i) https?: \\/\\/[^\\ s]+\n</string>
    <string name="ignore_all">அனைத்தையும் புறக்கணிக்கவும்</string>
    <string name="ignore_none">எதையும் புறக்கணிக்காது</string>
    <string name="ignore_enable_apps_confirm">எல்லா பயன்பாடுகளையும் %செய்ய விரும்புகிறீர்களா?</string>
    <string name="ignore">புறக்கணிக்கவும்</string>
    <string name="tts_settings_summary_fail">TTS அமைப்புகளைக் கண்டுபிடிக்க முடியவில்லை! இது உங்கள் சாதனத்தில் இருந்தால் (அது வேண்டும்), தயவுசெய்து டெவலப்பரைத் தொடர்பு கொள்ளுங்கள்.</string>
    <string name="tts_message">TTS செய்தி</string>
    <string name="tts_message_summary">அறிவிப்புகளின் எந்த பகுதிகள் பேசப்படுகின்றன என்பதைத் தனிப்பயனாக்குங்கள்</string>
    <string name="tts_message_dialog">#A = பயன்பாட்டு தலைப்பு\n #T = டிக்கர்\n #S = துணை உரை\n #C = உள்ளடக்க தலைப்பு\n #M = உள்ளடக்க செய்தி\n #I = உள்ளடக்க செய்தி\n #H = பெரிய உள்ளடக்க தலைப்பு\n #Y = பெரிய உள்ளடக்க சுருக்கம்\n #B = பெரிய உள்ளடக்க உரை\n #L = உரை கோடுகள்\n வழக்கு உணர்வற்றது\n\n இயல்புநிலை:\n %1$s\n\n பழைய இயல்புநிலை (v1.1.0 - v1.3.0):\n #அ. #சி. #மீ.\n\n பழைய இயல்புநிலை (v1.0.x):\n #A: #T</string>
    <string name="tts_text_replace">TTS உரை மாற்று</string>
    <string name="tts_text_replace_summary">உச்சரிப்பை சரிசெய்வது போன்ற பேச வேண்டிய உரையை மாற்று</string>
    <string name="tts_text_replace_dialog">உரை பேசப்படுவதற்கு மாற்று, உரை-க்கு-பேச்சு சொற்களை எவ்வாறு உச்சரிக்கிறது அல்லது வேறு எந்த உரையுடனும் உரையை மாற்றுவதைத் தனிப்பயனாக்க அனுமதிக்கிறது.\n\n இது வழக்கு உணர்வற்றது மற்றும் ஒவ்வொரு மாற்றமும் TTS செய்தி வடிவமைப்பிற்குப் பிறகு மற்றும் ஈமோசி அகற்றுவதற்கு முன், தொடர்ச்சியாக மேலே முதல் கீழாக பொருந்தும்.</string>
    <string name="text_to_replace">மாற்ற உரை</string>
    <string name="replacement_text">மாற்று உரை</string>
    <string name="text_replace_error_duplicate">நகல்! காப்பாற்றப்படாது.</string>
    <string name="remove">அகற்று</string>
    <string name="error">பிழை</string>
</resources>
