<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Notificación por voz</string>
    <!-- Used by multiple files -->
    <string name="app_is_ignored">%s es ignorado</string>
    <string name="app_is_not_ignored">%s no es ignorado</string>
    <string name="service_running">El servicio Voice Notify se está ejecutando</string>
    <string name="service_suspended">Voice Notify está suspendido</string>
    <!-- xml/preferences.xml -->
    <string name="app_list">Listado de aplicaciones</string>
    <string name="app_list_summary">Lista las aplicaciones instaladas que pueden ser ignoradas</string>
    <string name="tts_settings">Configuración de TTS (Texto a voz)</string>
    <string name="tts_settings_summary">Abrir los ajustes de texto por voz de Android</string>
    <string name="tts_settings_summary_fail">¡No se puede encontrar la configuración de TTS! Si existe en su dispositivo (debería), comuníquese con el desarrollador.</string>
    <string name="tts_message">Mensaje de Texto-a-Voz</string>
    <string name="tts_message_summary">Personalizar la forma en que Texto-a-Voz pronuncia las notificaciones</string>
    <string name="tts_stream">Emisor de audio de Texto-a-Voz</string>
    <string name="tts_stream_summary">Seleccione el emisor de audio a través del cual Texto-a-Voz trabajará</string>
    <string name="tts_delay">Retraso de Texto-a-Voz</string>
    <string name="tts_delay_summary">Retrasar Texto-a-Voz una serie de segundos luego de la notificación</string>
    <string name="tts_delay_dialog_msg">Número de segundos que hay que esperar después de la notificación antes de hablar.</string>
    <string name="tts_repeat">Repetición de Texto-a-Voz</string>
    <string name="tts_repeat_summary">Repetir las notificaciones con Texto-a-Voz hasta que la pantalla se encienda</string>
    <string name="tts_repeat_dialog_msg">Las notificaciones se repiten al intervalo de tiempo definido hasta que la pantalla se encienda. Las notificaciones generadas mientras la pantalla se encuentra encendida no se repiten.
\n
\nEl valor se encuentra en minutos. Dejar en blanco o colocar 0 para desactivar.</string>
    <string name="audio_focus">Pausar/apagar sonido multimedia</string>
    <string name="audio_focus_summary">Pedir otro sonido multimedia para pausar/apagar mientras se habla</string>
    <string name="shake_to_silence">Sacudir-Para-Silencio</string>
    <string name="shake_to_silence_summary">Ajuste el umbral de sensibilidad de Shake-To-Silence</string>
    <string name="shake_to_silence_dialog_msg">Valores inferiores son más sensibles.
\n
\nDefecto: %d
\nDejar en blanco para deshabilitar.</string>
    <string-array name="stream_name">
        <item>Medios</item>
        <item>Notificación</item>
        <item>Voz</item>
        <item>Timbre</item>
        <item>Alarma</item>
    </string-array>
    <string name="ignore_strings">Ignorar texto</string>
    <string name="ignore_strings_summary">Ignorar las notificaciones que contienen cierto texto en el mensaje</string>
    <string name="require_ignore_strings_dialog_msg">Se coteja con el mensaje enviado a TTS, después de formatear el mensaje TTS y sustituir el texto, incluida la puntuación.
\n
\nSepare las entradas individuales con una nueva línea.
\nEl mensaje debe contener cualquier entrada, no todas, para que coincida.
\nNo se distingue entre mayúsculas y minúsculas.</string>
    <string name="ignore_empty">Ignorar vacías</string>
    <string name="ignore_empty_summary_on">Las notificaciones sin mensaje no se pronunciarán</string>
    <string name="ignore_empty_summary_off">Notificaciones sin mensaje no serán habladas como \"Notificación de [nombre de la aplicación].\"</string>
    <string name="ignore_repeat">Ignorar repeticiones</string>
    <string name="ignore_repeat_summary">Ignora notificaciones consecutivas idénticas dentro de un lapso de tiempo determinado</string>
    <string name="ignore_repeat_dialog_msg">Defina el número de segundos que deben pasar desde la última notificación antes de repetirla.
\nLas repeticiones ignoradas reinician el contador y las diferentes lo borran.
\nBlank = infinito.</string>
    <string name="device_state">Estado del dispositivo</string>
    <string name="device_state_summary">Selecciona si se debe hablar durante según el estado en el que se encuentra el dispositivo</string>
    <string name="device_state_dialog_title">Hablar durante los siguientes estados del dispositivo</string>
    <string-array name="device_states">
        <item>Pantalla apagada</item>
        <item>Pantalla encendida</item>
        <item>Auriculares apagados</item>
        <item>Auriculares encendidos</item>
        <item>Silencio/Vibración</item>
    </string-array>
    <string name="quiet_start">Inicio de Hora Silenciosa</string>
    <string name="quiet_start_summary">No se habla pasada esta hora.
\nDejar igual que la última para desactivar.</string>
    <string name="quiet_end">Fin de Hora Silenciosa</string>
    <string name="quiet_end_summary">No hable antes de este tiempo.
\nDeja lo mismo que empieza a desactivar.</string>
    <string name="test_summary">Genera una notificación (con un retraso de 5 segundos) para probar la configuración actual</string>
    <string name="test_ignored">La notificación por voz se ignora en la lista de aplicaciones.
\nLa prueba se ejecutará, pero no se hablará de la notificación.</string>
    <string name="notify_log_summary">Lista las últimas %d notificaciones.
\nMuestra tiempo, nombre de la aplicación, mensaje y razones de ignorar.</string>
    <string name="support_summary">Califica y revisa, envía un correo electrónico al desarrollador, chat de la comunidad, traducciones, código fuente, seguimiento de los problemas, política de privacidad</string>
    <!-- TextReplacePreference -->
    <!-- text_replace_row.xml -->
    <!-- MainActivity and xml/preferences.xml -->
    <string name="test">Prueba</string>
    <string name="notify_log">Registro de notificaciones</string>
    <string name="support">Ayuda y soporte técnico</string>
    <!-- MainActivity -->
    <string name="service_disabled">El servicio de notificación por voz está desactivado</string>
    <string name="status_summary_suspended">Pulse para activar Notificación por voz.
\nMantenga pulsado para abrir los ajustes de acceso a notificaciones de Android y desactivar el servicio.</string>
    <string name="support_rate">Revisión de las tasas</string>
    <string name="support_email">Correo electrónico del Desarrollador</string>
    <string name="support_translations">Traducciones</string>
    <string name="support_github">GitHub</string>
    <string name="error_market">Error: Incapaz de encontrar Google Play Store instalado.</string>
    <string name="error_email">Error: No se puede encontrar una aplicación de correo electrónico instalada.</string>
    <!-- Service -->
    <string name="notification_from">Notificación de %s.</string>
    <string name="error_tts_init">Error: No se puede inicializar TTS! [%d]</string>
    <!-- NotifyList -->
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="ignore_app">Ignorar %s\?</string>
    <string name="unignore_app">Dejar de ignorar %s\?</string>
    <!-- menu/app_list.xml-->
    <string name="ignore_all">Ignorar todo</string>
    <string name="ignore_none">No ingorar ninguno</string>
    <string name="filter">Filtrar</string>
    <!-- Ignore/Silence reasons -->
    <string name="reason_app">Aplicaciones ignoradas</string>
    <string name="reason_string_ignored">Texto ignorado</string>
    <string name="reason_empty_msg">Mensaje vacío</string>
    <string name="reason_identical">Mensajes idénticos entre {0,choice,-1#infinite seconds|1#{0} segundos|1&lt;{0} segundos}</string>
    <string name="reason_quiet">Intervalo silencioso</string>
    <string name="reason_silent">Modo silencio o vibración</string>
    <string name="reason_screen_off">Pantalla apagada</string>
    <string name="reason_screen_on">Pantalla encendida</string>
    <string name="reason_headset_off">Auriculares apagados</string>
    <string name="reason_headset_on">Auriculares encendidos</string>
    <string name="reason_shake">Silenciado por sacudida</string>
    <string name="reason_suspended">Notificación de voz suspendida por el widget</string>
    <string name="tts_message_dialog">#A = Título de la aplicación
\n#T = Ticker
\n#S = Subtexto
\n#C = Título del contenido
\n#M = Mensaje de contenido
\n#I = Información del contenido
\n#H = Título grande del contenido
\n#Y = Resumen de contenido grande
\n#B = Texto de contenido grande
\n#L = Líneas de texto
\nNo distingue mayúsculas de minúsculas
\n
\nPor defecto:
\n%1$s
\n
\nPredeterminado antiguo (v1.1.0 - v1.3.0):
\n#A. #C. #M.
\n
\nPor defecto (v1.0.x):
\n#A: #T</string>
    <string name="tts">Texto por voz</string>
    <string name="tts_summary">Configurar el comportamiento del texto por voz</string>
    <string name="tts_text_replace">Reemplazo de texto TTS</string>
    <string name="replacement_text">Texto de sustitución</string>
    <string name="test_content_text">Este es el contenido del mensaje.</string>
    <string name="reason_service_stopped">Servicio detenido</string>
    <string name="max_length_dialog_msg">Longitud máxima del mensaje para hablar
\nLos mensajes más largos serán truncados.</string>
    <string name="ignore_groups_summary_on">Las notificaciones que contengan varios mensajes no se leerán</string>
    <string name="ignore_groups_summary_off">Las notificaciones que contengan varios mensajes se pronunciarán</string>
    <string name="test_content_title">Título del contenido</string>
    <string name="test_content_info">Información sobre el contenido</string>
    <string name="tts_text_replace_dialog">Sustituir texto para que se pronuncie, lo que le permite personalizar la forma en que Text-To-Speech pronuncia las palabras o sustituir texto por cualquier otro motivo.
\n
\nEl texto a sustituir no distingue entre mayúsculas y minúsculas y se aplica después del formato establecido en Mensaje TTS, incluida la puntuación.</string>
    <string name="ignore_groups">Ignorar mensajes de grupo</string>
    <string name="reason_call">Llamada telefónica activa</string>
    <string name="test_subtext">El subtexto</string>
    <string name="tts_text_replace_summary">Sustituir el texto que se va a pronunciar, por ejemplo, para fijar la pronunciación</string>
    <string name="max_length">Mensaje máximo</string>
    <string name="max_length_summary">Longitud máxima del mensaje hablado. Los mensajes más grandes se truncarán.</string>
    <string name="notification_channel_desc">Se utiliza para la notificación de prueba</string>
    <string name="test_ticker">Este es el mensaje del teletipo</string>
    <string name="status_summary_notification_access_disabled">Pulse para abrir los ajustes de acceso a notificaciones de Android y habilitar el servicio.</string>
    <string name="support_privacy">Política de privacidad</string>
    <string name="permission_rationale_read_phone_state">El permiso de llamadas telefónicas es necesario para evitar que Voice Notify hable durante una llamada.</string>
    <string name="text_replace_error_duplicate">¡Duplicado! No será guardado.</string>
    <string name="text_to_replace">Texto a reemplazar</string>
    <string name="status_summary_notification_access_enabled">Pulse para suspender Voice Notify.
\nMantenga pulsado para abrir los ajustes de acceso a notificaciones de Android y desactivar el servicio.</string>
    <string name="support_privacy_message">Voice Notify no recoge ni transmite datos fuera del dispositivo. Sin embargo, utiliza aplicaciones o servicios de terceros que pueden transmitir datos, como se indica más adelante en el apartado \"Aplicaciones y servicios de terceros\".
\n
\nEn el improbable caso de que el desarrollador reciba información sensible o personal, ésta no se venderá, compartirá, copiará o utilizará sin el consentimiento expreso de la persona a la que pertenece la información. Si no hay consentimiento, la información se eliminará si es posible.
\n
\nLa finalidad de Voice Notify es emitir notificaciones por voz, por lo que es probable que las notificaciones habladas puedan ser escuchadas por personas o micrófonos cercanos. Se recomienda configurar Voice Notify y el dispositivo para evitar notificaciones habladas no deseadas. Utilícelo bajo su propia responsabilidad.
\n
\nLas notificaciones recibidas por Voice Notify sólo se guardan en la memoria para ser mostradas en el registro de notificaciones (hasta las 20 más recientes) y no se escriben en el almacenamiento. Esto impide que otras aplicaciones accedan a los datos, especialmente si el dispositivo está rooteado. Como resultado, si el proceso de Voice Notify se termina, el registro de notificaciones se borra.
\n
\nLas aplicaciones instaladas se leen y se enumeran para que los usuarios puedan elegir qué aplicaciones tienen sus notificaciones habladas. Los títulos de las aplicaciones y los nombres de los paquetes se guardan en una base de datos en el almacenamiento interno de datos privados de Voice Notify en el dispositivo para guardar las selecciones y actuar como caché para mejorar el rendimiento de la carga de la lista de aplicaciones.
\n
\nAplicaciones y servicios de terceros:
\n- Motor de texto a voz: Voice Notify pasa el texto de las notificaciones para que sea hablado al motor de texto a voz predeterminado, que está fuera del control directo de Voice Notify. Lee la política de privacidad del motor TTS para saber cómo utiliza los datos.
\n- Los servicios de Google Play pueden enviar datos analíticos básicos y anónimos al desarrollador para ayudar a mejorar la aplicación.
\n- Aplicación de mensajería: la opción \"Contactar con el desarrollador\" abre la aplicación de mensajería elegida o predeterminada por el usuario, como una aplicación de correo electrónico, y rellena previamente el mensaje con la versión de Voice Notify, la versión de Android, el número de compilación de Android y el nombre del dispositivo. En el caso de una aplicación de correo electrónico, el campo \"Para\" se establece en la dirección del desarrollador (pilota51@gmail.com). Al enviar el mensaje, el usuario entiende y consiente que su nombre y su información de contacto se compartan con el destinatario o los destinatarios, según determine la aplicación de mensajería.
\n- Otras opciones en \"Ayuda y soporte\" abren las aplicaciones o sitios web externos pertinentes (Play Store, Weblate.org, GitHub.com), enviando únicamente una URL codificada a la página de Voice Notify.
\n
\nA continuación se muestran los permisos utilizados por Voice Notify y por qué son necesarios:
\n- Bluetooth - Se requiere para detectar si el auricular Bluetooth está conectado.
\n- Vibrar - Necesario para la función de prueba mientras el teléfono está en modo de vibración.
\n- Modificar la configuración de audio - Necesario para mejorar la detección de los auriculares con cable.
\n- Leer el estado del teléfono - Necesario para interrumpir el TTS si se activa una llamada telefónica.</string>
    <string name="permission_rationale_post_notifications">Se requiere el permiso de publicación de las notificaciones para que Voice Notify publique una notificación de prueba.</string>
    <string name="reason_string_required">Falta el texto requerido</string>
    <string name="require_strings">Requerir un Texto</string>
    <string name="require_strings_summary">Hablar solo las notificaciones que contengan cierto texto en el mensaje</string>
    <string name="support_discord">Discord</string>
    <string name="support_matrix">Matrix</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="remove">Eliminar</string>
    <string name="reason_tts_length_limit">El mensaje ha superado el límite de longitud del TTS</string>
    <string name="reason_tts_failed">TTS ha fallado. Intento de reinicio y reintento.
\nEste texto debe ser amarillo si el reintento se realiza correctamente o rojo en caso contrario.
\nPor favor, intente reiniciar el servicio de Notificación por Voz si las notificaciones no pueden ser habladas.</string>
    <string name="back">Atrás</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="reason_tts_interrupted">TTS interrumpido por motivo desconocido</string>
    <string name="reason_tts_restarted">TTS reiniciado mientras el mensaje estaba en cola o hablando. Se ha vuelto a poner en cola.</string>
    <string name="support_email_subtext">Retroalimentación general</string>
    <string name="support_github_subtext">Informes de errores, solicitudes de funciones, código fuente</string>
    <string name="support_chat_subtext">Chat de usuario, respuesta más rápida de los desarrolladores</string>
    <string name="test_text_lines">Esto es una línea de texto.
\nEsta es otra línea de texto.</string>
    <string name="big_content_text">Gran contenido en texto</string>
    <string name="test_big_content_title">Gran título de contenidos</string>
    <string name="test_big_content_summary">Este es el gran resumen de contenidos</string>
    <string name="test_big_content_text">Éste es el gran texto del contenido.</string>
    <string name="notification_details">Detalles de la notificación</string>
    <string name="enable">Activar</string>
    <string name="subtext">Subtexto</string>
    <string name="title">Título</string>
    <string name="content_text">Contenido del texto</string>
    <string name="content_info_text">Información del contenido del texto</string>
    <string name="big_content_summary">Resumen de los grandes contenidos</string>
    <string name="text_lines">Líneas de texto</string>
    <string name="ignored_reasons">Razones que se ignoran</string>
    <string name="interrupted_reason">Motivo de la interrupción</string>
    <string name="metadata">Metadatos</string>
    <string name="metadata_id">Identificador: %d</string>
    <string name="big_content_title">Gran contenido en títulos</string>
    <string name="metadata_category">Categoría: %s</string>
    <string name="metadata_progress">Progreso: %1$d / %2$d</string>
    <string name="metadata_progress_indeterminate">Progreso: Indeterminado</string>
    <string name="ticker">Ticker</string>
    <string name="error_browser">Error: No se puede encontrar una aplicación de navegador instalada.</string>
</resources>